覺唔覺世人錯怪左jr smith

一早睇穿foj條撚樣

真

佢係自由民主嘅鬥士 同係黑人佢高質好多

jr行得太前

茅錯

jr smith打過cba喎， 無好係starbury咁舐共m

打完先睇清楚中國幾黑暗
之後係FINALS過條奶共友一棟

2017年finals一撚定知道FOJ係鬼就唔射last shoot
JR真係行太前

笑L死我

2018

經典重溫

錯
JR佢真係ON9架

人民英雄丁尺

係, 數錯左年份
自隊

俾樓主咁樣講一講
卡利奧斯=Jr Smith
一早睇穿利狗依隊仆街奶共隊 突登喺決賽派膠 陰鳩猁

走得太前

你咁講謝拉特都企得好前
丹丹巴亞=反共鬥士

佢犧牲埋自己嘅籃球生涯
而家都仲未有工開